有冇人知185億可以買到咩？

兩年加埋夠買太空穿梭機

你肯定係185億?

45億美金係講緊造億
造出來, 同賣比你, 價錢唔同

一支可樂, 造價只係幾毫子, 但放係7-11賣就十幾蚊

184億9500萬 加埋維穩費 可能多2倍

185億都係講緊枱面數

枱底數 維穩費 再加埋你班五毛人工 埋單300億

邊個五毛負皮我

冇錯，以美國嘅先進技術，成本可以壓到好低，但香港就冇可能

好似幾有道理

應該請美國佬黎 教香港政府壓低維穩費成本

仲有送比大陸既錢, 至少3000億

美國一年既 公共安全開支, 係3300億
仲未計下面既數, 分分鐘係5000億

請佢地仲慘, 香港政府馬上破產

你係咪on撚9
用一個國家幾十個城市同一個城市比

美國幾大？香港幾大？

美國三億人

貪官既荷包幾多錢都填唔滿

香港185億, 700萬人
即係一個人2642

美國3300億美金......3億人, 即係一個人1100美金
計番港元, 即係一個人8470

美國報警個案多
阿貓阿狗都搵警察

香港又咪一樣

斬豬肉聲嚇親細膽師奶報警

咩人最怕警察